許廷鏗咁完美既男人竟然係基佬係咪上帝既玩笑？

又高又靚仔
又有家底又讀到牙醫
又唱得又作得
簡直係港女既夢中情人

咁正嘅人只配比男人擁有

就係要搞埋gay先完美

想同佢互含

謝安琪個仔: It's gay ok

做我男朋友仲好啦